[日日 Civil War] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

等睇坐足大半季第四
去到下一兩場跌落第五再宣布腰斬

屌 連劉細良都屌鳩譚文豪垃圾
飯民中晒武肺死撚晒最好

可以連續幾個PO topic都冇晒黑警死全家

呢個正呀 一趺第五即刻腰斬

Arsenal, Tottenham Hotspur and Bayern Munich among the clubs considering Willian as a free transfer in the summer. [Matt Law]

英足狗迫害我車既劇本

自從劉細良4-5年前瘋狂咁話民族黨、梁游係鬼之後
已經無再聽佢廢up

還是記起 無道理的對罵是年紀小的不智
今post再回頭看 這兩個戇鳩仔

意假就蛆記上榜首就斬

G sir saves rubbish car pls

Willian has rejected a contract offer from Chelsea. Was offered 1 Year+ Option to extend a further year. Wants a 3 Year Deal because he believes he is worth that.

Lampard sees Willian as an important player as part of the squad. Lampard believes Willian is "one of the best trainers in the squad"

Lampard doesn't want to lose him. Current Stand Off. Willian has informed Lampard that he might not stay.

Tottenham have proposed a deal and Mourinho wants him. [Duncan Castles]

躝啦on99

1+1對大家都好

干爹輸9分

同意大利死都要踢埋場榜首大戰一樣

佢走先係對大家最好

準備比cctai追擊無死全家未

我自己做咗先，等佢哋連糾察都冇得做

Lampard would rather a player remain in the squad than go and have to recruit a player. Marina wants Sancho (As tried in January). Lampard wants Willian on an extension. It's looking like Willian could be a Free Agent. [Duncan Castles]
做乜鳩

屌你老味我依家對班狗冇曬憤怒仇恨
一定要清算樓主

幾隻字都唔打
我決定放棄車區唔再入嚟😠

因為垃圾轟係比藍絲撚伯揸旗

呢張圖幾有意思
由龍骨捧歐聯
之後夏狗時期捧歐霸
最後未來乜柒都冇

標題林狗死全家都無

咁多要求下次自己開啦

Worth 你老母咩

十足十啲冷氣軍師
自己唔做又指責人做乜唔衝做乜唔裝修🤣

中間個盃改做英超會更好，最右圖選岩青訓冇放條反骨袋狗

真係過熱狗就變過街老鼠

本身都係

佢上場打祖踢左d 咩垃圾出黎
睇佢簡直係浪費我時間

過熱狗我燒撚左件金章安

今晚會唔會有乞衣頭睇

呢三組人正正就係一個時代嘅變遷

btw官宣閉門

希望停賽 今年冇冠軍冇降班
但係歐聯歐霸資格跟排名

@hawks
知唔知點解當年殺龍霸要走？仲要咁平5m放走

嗰時中場太多人
而且買左巴卡同飲水

安聯其中一樣最難搞嘅解決左

仲有十幾樣野搞唔掂

呢個又算唔算吹大咗，而家係屈都踢唔起

樓主又話block左兩條內戰小學雞既？

屌 真係似英足腫逼害劇本

大傷完 之後又要護級 無時間比佢慢慢操
不過都無吹過

竟然冇kepa唔肯換人
油王 巴哥 世3 真係

第一次係車區用追故模式就比咗上個post 既鷹

到底筋肉人ching同奧寶有冇做過愛？

佢地屎交

點解kante踩單車

望住佢覺得好可惜 同切同期搞到咁

切狗都已成廢人

想知細殺龍霸係英冠點

施治右邊係咩典故?

車仔16同紅衫21乜水嚟？

咪撚再燈切同美國狗plz

96-97

16:洛賓？
21:奧邦拿

迪馬提奧

16 係迪馬堤奧 足總盃果球

出upamecano 又夠鐘驗貨

點解巴哥變咗9號

熱狗真係小動作都好撚
成隊賤種 希望中哂肺炎/空難

呢個古烈治嚟

摩佬教到成班熱狗企係到睇波

摩sir 88

死熱狗下年踢歐霸啦

落後兩球，摩daddy加油

熱刺熱刺 下次大概可以

今晚係咪睇辦？

點解乞衣頭後備都無
傷左？

雖然VAR咗，熱狗三兩下手勢就被劏穿

熱狗咁鍾意頂比人

件右閘真係好垃圾

嗰條Aurier廢到仆街

羅里斯

自爆式

上上場背傷

羅禮士呢兩球都錢有kepa feel

係咪要比人456

摩sir 6場輸5場

Daddy會唔會連半季都過唔到？

屌你熱狗輸2粒仲hea下hea下咁
同上場打般尼一樣心態

場波感覺熱狗好似踢少幾個咁
RB一下穿晒中場 熱狗組織上都上唔到

阿特蘭大6球

其實daddy都冇計 人腳係咁 我都放棄歐聯啦
我地下場4:0都是但啦

好嚴重咁

隔離3-3

摩佬又比人炒3球，返去skysports 講波算啦
如果佢比熱炒埋應該都冇大會再要佢

Jimi Tauriainen 邊個來？

想知摩狗到底係留咗力踢歐聯定英超

買撚夠幻幻未 比個big name我丁下得唔得

New幼幼

屌真係元老級車迷先識

怕閪咩
都呃左咁多錢

嘈完咪unblock

Ilicic入4球Ata真係癲咗

連華西都輸既車路士起碼比意假炒八粒以上

根據閉門多大波嘅原則，嚟緊大炒拜狗就係肯定嘅事實

daddy

火撚屌

daddy pls come back rubbish car

你鐘意垃圾可以轉去熱狗區

Breaking: Danny Drinkwater's Aston Villa future is in doubt after he was involved in a training ground bust-up with Jota. [express & star]

Drinkwater will be disciplined and fined by the club after being sent home from Bodymoor Heath by Dean Smith following the incident on Tuesday

Drinkwater 又出事

傳奇飲水！

呢件究竟清唔清得走

on9999999連借都無人要

If Chilwell is out of Chelsea's reach, then Goal has learned that they could turn their attention to Porto's Alex Telles, who is likely to be available for around £40 million ($52m) as the Portuguese side look to raise much-needed funds this summer.

The Brazil international has long been on the Blues' radar, but they have opted to sign the likes of Marcos Alonso and Emerson Palmieri instead.

Telles' contract is up in the summer of 2021, and with it unlikely he will agree to fresh terms with the Portuguese side they are keen to cash-in, particularly after failing to qualify for the Champions League this season before crashing out of the Europa League at the last-32 stage to Bayer Leverkusen.

鷹>Goal

RJ

特登玩野？
翻車就唔使踢日日玩ig算
死英撚衰撚到
完全冇職業道德

New signing!!!!

瘋狂簽幼幼

阿鏝postponed

如果車好似熱傷咁多人 456都唔止

右邊頂死紐亞果個呀

喂 會唔會真係停賽

踩單車毒毒
又笑毒撚

火清個西班牙同事無事？

Manager (wash toilet)

應該又sick leave

林8係咪點名買rb個隻uxxxxxxxx？

晒氣啦
預左Total Loss

死去捧熱狗啦 屌你老母戇鳩鳩

RB個教練正仆街 乞衣頭首回合打得咁好 次回合後備都冇 當我轟借將condom

肺炎

堅？！

阿狗

腰斬算9數啦
根本唔會踢到落去

之前傳好似有講過 不過勁唔勁就唔知

做咩

有幾個同森林個班主近距離接觸
依家要隔離14日
成隊阿狗14日內唔會有比賽

我哋傷咗8個正選

你覺得如果出上場個陣踢歐聯唔會比人炒咩熱其實都好唔好彩 主力傾 兒子 新買貝域治 左閘正選賓戴傷哂 正選洛里斯 艾特剛復出未fit 最近睇左幾場熱 成條後防唔係本身廢就係老化得好嚴重

關我撚事
班狗有幾唔好彩咪幾唔好彩
可憐佢地做咩？
我地夠傷停到前場三全部30歲+/80後
中場出18歲打正選啦
最好班狗全部斷腳傷到連搵11個踢都成問題
棄權場場輸3:0

上次傷哂又停賽先用

順便講今年暑假轉會窗競爭應該好激烈 由其是後衛 英超大會除左利記曼聯基本上都有後防問題 車要買人又會係天價

體野又bin東方同蘋果屍

有冇人好驚獌狗下年好勁

俾佢買到sancho就仆街

冬窗買左人已經未輸過，雙殺埋垃圾車同鏝，垃圾車守咁耐個前四應該好快比人拉落黎

我地都瘋狂bin體野屍
佢地評論親車仔9成都係9up廢話

以前係車區講親摩daddy都會世界大戰
轉眼間d迷摩終於收晒皮

比佢地買齊伊巴 普巴 mk恩咪又係碌撚咁

佢地唔買後防既話 驚閪咩

失球第3少近10場8場CS....

季季都咁講

Defeat by Chelsea could spend end for Aston Villa head coach Dean Smith | @JPercyTelegraph

又要幫AV起機

我車只有死士冇懦夫

驚乜驚物點做車迷

Terry 頂上

今次真係比佢買岩人 mk普巴就話搞事姐
始終金錢足球係會換黎成功

呢幾年嘅獌只係一部不斷換零件嘅機器，係架，換咗一排係run得順咗，但當個零件神神地時唔識整返好，結果就要直接換個新。當你有無限金錢又點？一季就得二次機會俾你買新零件，仲要唔包買得啱

咁我地買唔到有咩辦法你話今季個前場唔係用緊艾巴咸既話，有幾場都攞到3分啦但佢第一季踢英超 你又冇得對佢要求咁高 所以叫仲有個前4真係收貨啦宜家

第二場對獌係輸比黑哨啫，根本應該係1-1
不過的確獌係冬窗之後打下遊都冇乜失分，應該贏既波都贏哂，呢一點而家車係做唔到

唔覺佢條後防頂到好耐 除左隻右閘

我地連零件都冇得換
一係就夾硬搵d青訓上黎 , 雖然都唔算太差, 係Tomori一個濕鳩d
淨係講緊左閘搞左幾季都係咁撚樣

如果印球迷版波衫加英超章會唔會好怪

閉門作賽如同我地主場一樣(咁靜)
拜仁依啲隊點會慣個主場咁靜
勝算大增
0:4 大勝出線

想印mount

首先結果論嚟睇，後費格遜時代嘅獌得兩季排高過我地。同埋我地啲球員dup一排好多都可以上得返，最多係叫唔穩定，但獌啲球員一dup就含晒撚咁樣喎

Oscar true blue
come back home

當年有人瘋丁Aurier呢條友
問做咩唔同熱狗爭

後老費年代
車：英超x2 聯賽杯x1 足總x1 歐霸x1
獌：聯賽杯x1 歐霸x1

車迷：你睇吓人地😭

點解？

想問下大家意見

車迷心態: 隔離飯香啲

我不嬲都係買球迷版

班友有時餓起上嚟連阿狗都丁啦

獌狗都驚，做車迷都幾忙

丁鏝痢都算
丁獌阿係咩玩法

比人三殺都覺得無問題
分分鐘今季比曼市六殺都自我感覺良好

飲水

成日輸俾般狗係咪代表要丁般狗?

中下遊同競爭對手都唔識分，個腦忽左？

上幾季我地有法比 沙皮狗 夏狗
今季真係數唔出邊條友帶到隊波
所以今季隊波咪搞到同49000同level

獌狗3中堅死守踢反擊 對主攻隊真係踢得幾好
我覺得對面同佢一齊泊架巴士等佢攻 唔會有咩成積

熱狗

法甲力架後衛

rb果個安祖連奴勁咁多

咁輸就要丁對家?冇人話俾人三殺冇問題
成隊波連教練都交緊學費，打到而家咁都算係咁
而家話緊某啲人格離飯香，係又丁唔係又丁
關俾人幾多殺咩事

典型黑人閘，體能勁爆但冇腦
成日失位錯位，呢條友仲成日累輸十二碼
都唔知當年邊個丁

係鏝開始比個更有錢既嚟到,先收皮
錢作怪
利就有高普買賣做得好

痢狗都嘥咗唔少錢買垃圾
係高普開始先買啱人
買親都有或者啱用

但佢扑得中賣到天價
費托

誰理你 死光最好.jpg

3殺只係撚狗要攔
點撚樣都唔會丁廢獌

唔好傻啦
缺姐
都要有貨先得嫁
頂級中堅連生產線都冇
缺過後罩

係古天奴撞正疤狗有錢+食錯藥，真係好好彩

疤狗近年幾乎使大錢都係倒落咸水海

我自己無J ，只係話要有危機感，班高層咪同樣無危機感，成日糾纏個幾m 最後買垃圾，如果獌有前四我地無，sancho 呢啲一定去獌，距離又拉遠左，睇下個榜差3分，得失多我地2球，計對賽得失同分都已經輸晒

e雲係個龍入面做乜尻

歐霸決賽完咗跳咗上龍門頂

丹比利古天奴基沙文
d錢真係亂鳩咁用

呢張圖真係考波齡考記性

隻Bruno係有料既
不過初頭黎到成績一定會反彈
因為開頭冇人知佢點踢 同隊友點夾
正如干地3中堅 sarriball 林伯頭段都好順
踢左3幾個月開始就有數據可以分析
之後踢落就難好多
因為開始知你點踢 有針對部署

賣尼馬舊錢洗哂未

草泥馬去左psg 後就出撚哂事 全部都伏野

撚狗out
Sob in

歐聯都有

Ask hawk

林狗有冇諗過ullm

摩佬隔離果個乜水？做乜要騎綿羊仔？

Welcome ullm !

Replace zouma

車迷開始利迷化
d自卑心態出哂黎

2億打包timo ullm同拿高士文
下季組軍完成

Welcome

希蛇老人家

張圖既煙剷sir 點解唔係dom 水樽

True Blue

閉門真係好無feel

唔會 我哋啲即討都仲係咁搶口

沙利應該出名 踢帽
干爹應該出名 係有蓋座位欄玩雙桿

屌那星對住部電視睇feel乜鳩

Kepa out ddg in
James out wan-bxxxx in
Tinson out Lindoxxf in
Rudiger out maxxx in
Alonso out shaw in
Jor9 out fred in
Cho out djames in
Abraham out Igxxxx in

威院22歲女空姐初步確步 曾到馬德里！

馬德里

完全唔記得

唔係歐聯拎冠上門頂咩

好似佢同費托

16 號唔明

應該係呢球

冇睇佢d波 應該唔差呱

唔記得邊個剪埋個網番屋企

角球旗位要有保隊長一野踢鳩班拿約

不過圖入邊個張就真係歐霸嚟

好似係電欺狗

新買果個 bruno fernandes 幾勁
係垃圾車 先淪落到要J 嬌魔

慢慢睇落下仲有冇表現先啦
季初獌james夠勁啦，依加咪又on9獨食撚
有乜好j

佐岩岩黎果10幾場夠J到天上有地下無
之後有哂數據分析就比人重點招呼 雙中場夾撚死左
而家先踢得幾場 先講啦

若干年前迪馬利亞咪又係咁
而家呢？
帶領王者獌攞R聯未

其實佢搞咁撚多事, 可唔可以直接解佢約

俾猁同鏝級數拉開就真係有危機
仲得閒理埋獌狗

可能要收返佢, 等佢係訓練埸打人先得

Z哥斯達又話傷左
真禾特又做勇武派

巴卡、反中先鋒 有冇事

干狗遺產

呢下仲要無foul
個時睇到笑左

獌狗先係爭4

黑人黎講幾靚仔

眼仔碌碌成個CP3咁

講真，再係咁度縮，慳果少少買二三線料只會同佢地既實力拉開。睇下黎緊個轉會窗會唔會比撚狗買佢想要既人啦，始終球會Legend，如果咁都唔放權比佢話事，車仔只會越黎越差，無人黎上車。

相信撚狗會番多少話事權

西女人理閪你

望就望有啲重磅收購

alex telles/chilwell
uxxxxxxxxxx
sancho 丹比利
中到一隻都要慶祝宜家記者仲話推薦車買sane
笑死

如果係咁，仲有邊個黎上車？我諗下場會慘過阿狗

撚狗話想續安,
佢肯比三年約先係真正有話事權既表現

左閘，中堅，正前三個位置一定要買到big name
我地既切已成廢人，重傷過都要買

撚狗想續安同撚狗想續安三年唔係同一回事

Sane係勁

我諗真係難過登天，破例兩年已經算好好，既然係咁，點解安唔續兩年，再用兩年時間表現比大家睇你係值三年約？到時咪可以2+1，大家好好睇睇

上季同今季既鏝表現左出黎

買唔到正前同左閘撚狗out

拜仁同垃圾車
真係唔洗諗

大袋唔係斷腳都走左

左閘同翼係big name 未計你買唔買到
但中堅唔算啦 不過事實上中堅冇咩俾我地揀

似去拜多d

仲要德國人 諗唔到考慮嘅原因

撚狗到時個list全部都係護旗手就喊都無謂
Callum Wilson
Chilwell
Sancho(買唔到)

sane廢西黎
上年azp 都撚到佢

買左第一個番黎既話 真係要喊

zaha

Chilwell無問題23歲買到佢
左右路有佢同james 最少7年唔駛買人

近幾場露哂底

就算Alex Telles 都係搏 年尾就28 仲要巴閪種唔平 踢左咁耐都係葡超 近年葡超都係伏

果日見到Wilson入傳中波即刻諗起tammy

好少睇哂全場，搵日研究下係咪真係要咁貴

漏咗呢個最大可能買嘅水貨

閉門 加 利雲傷 反cup節奏

獌狗隻般勞都係葡超
但呢到好多人j

好彩上個post 爆咗 爭啲就吹奏咗獌狗
希望爭贏sancho

sancho去曼等同hazard去車

買唔到果隊會屌晒鬼

譚狗m狗今年踢完歐國盃夾佢返黎啦

其實搞唔搞得成歐國盃都成問題
不過唔該sancho自動自覺申請上車please

一定冇得搞
班戇鳩歐豬仲係好多人當係flu

覺得chilwell 吹大左
感覺佢頂盡30m
攻守都冇一樣特別勁
防守對馬列斯又係比人撚
阿朗都可能有用過佢，起碼有罰球同攻得射得

重金買平庸野
買grimaldo/ lodi/ jamal lewis唔好
車又唔係唔夠英狗

其實我覺得alonso都唔係咁差
中堅，翼同埋前鋒比較重要

343世界第一添 問題係433就比人撚

Grimaldo 以件短到咁

Lewis 無得同猁爭

一流lwb
九流lb

佢=三中堅球王 點都要買返隻左閘

lodi車買既話 當然ok

Norwich雙閘

我哋益咗馬會咁多次

日日睇大家ff買人 講到成事咁 我就覺得我地車好可悲
幻想完大大輪 見到隊隊都買到好野
去到最後 zappa coster, drinkwater, dllm
唔出名唔緊要 又廢 又唔岩用 又高人工 真係喊出黎

Lodi 勝在後生又快

捷維爾肯都ok

Telles吹咗幾年而且年紀開始大，加上葡超嚟係伏伏地，不了

呢2年開始好咗啦
Jor Kepa Kovacic CA Ziyech

下體會:你班仆街 我幫你地接收咗摸奶仲想點

lodi水完下體又會原價買返
閪女人同施蒙尼一定係瘋狂做愛

上場比人撚到傻, 只係我地贏4:0
唔係柏度回防, 牙朗又出醜

馬蹄真係我轟友會
單單deal我轟都賺到笑

有D似阿記 FF買咩人
但我地係險簽都無

所以ff下都唔得？
幻想下自己溝女神都好呀

巴哥生日快樂

近兩件係kovacic ziyech都要咁悲觀做乜尻

鷹咪話左改變方針
唔再亂買Dllm

因為干爹堆Dllms 都未有人接貨

車狗:人哋般奴好撚勁，我哋咩勁人都買唔到

打法嚟講佢唔係左閘嚟

2019-2020 冠軍*

（30 matches)

諗起就好笑

FF下買人都要懶理性咁
大佬唔好咁痴線啦

baka zappa drinkwater都7 80m

安得一想二
唔續約去熱去阿就打斷佢對腳算

老實講佢D underlap 幾勁
搵隻拉邊翼配合下就fit
不過防守同造波真係唔洗預佢

YouTube冇無啦啦彈出嚟畀我睇
就諗返起啲疤狗成日都陰啲陰啲想平反返呢場

佢同柏度幾夾

最主要係柏度夠勤力夠體能
成日跑上跑落幫牙朗補位協防

Baka冇得講 以為好撚勁但廢撚到

俾佢歐聯幾場呃咗啫

牙朗留既話點都好 落後/打和要入波 尾段拎出黎攻下幾好

都係嗰句，歐聯最佳十一人萬中無一嘅水貨都俾我地買到

藥鳩同莫拉達 以兩件好難睇唔出係垃圾

傳緊kepa去皇馬
堅定流

施丹係到都唔洗諗啦

下 25古呢

回家吧

係100m

懷念古圖

用下腦都知啦下話

原價賣返俾佢 deal?

尤其早兩年食得屎多，煙鏟開始真係算好左

Welcome back TBO

佢係得二想三

其實都係得佐狗係領隊target，其餘係球會target

如果T寶返嚟救車大家會唔會原諒呢位車路士歷史首席傳奇門神？

我可以當咩事都無發生過
legend馬迪都係

佢波底咁撚差，我地就話睇一兩場歐聯姐
d 球探唔係又係睇2場就話買下話
佢傳腳波，控腳波都學界水平，點會睇唔出
佢唔係黎到冇態唔夾，係本身就技術太差

咁你同馬迪一樣分離式斷腳吧

最慘係Zappa, 飲水
無resale value 賣唔出
蝕到入肉

好彩除左佐狗 佢其他target無黎

Rugani Hysaj
諗起都扯扯地

唔開胃

巴卡係干地點名要

印象中果場黑到爆 撚狗果球clean tackle 紅牌
謝狗熱誠飛產唔記得左係咪呢場

咪係，一係out

干地都點過名要好多個，球會俾個最水貨既佢
干地點名要姐，球會都會睇下得唔得，好唔好波架嘛
好波個d 又唔買，水到咁就買俾佢

佢係慢，完住無overlap落底，執行戰術得一種
同埋有時啲慢明明可以快傳但又要小跳步拐幾下先傳，巴鳩利都有而個問題

咁都有得賴
好難承認同接受干地睇錯人咩

真心睇唔出咁水，波都控唔到果下先好笑，個樣就夠惡喇

我唔係迷干，純粹吊緊球會買垃圾
干地同球會都有問題，水到咁，波底咁差邊有可能睇唔出

干sir唔會錯的
而家國米狗冇冠都係支那狗唔肯買人畀佢

老老柒柒大家覺得撚狗點睇佐？

baka 係波底差到離晒譜，見佢傳腳波都可以傳出界
點接受到

開季果時好迷佐
而家唔知有冇變

佢心目中排名應該簡>佐>高
但係今年表現係倒返轉

球探係垃圾
但巴卡嗰陣係干地重點收購未完季就想搶嘅Plan A嚟
睇吓鷹會唔會維穩

條撚樣車都唔撚識渣

占士米拿33歲 利都肯續三年啦

Chelsea are on the verge of announcing a brand new five-year deal for highly-rated academy prospect Tino Anjorin.

Conte wants Bakayoko and drinkwater

干地眼光

感覺撚狗比佢做副隊係睇中佢果種落後會激勵隊友既心態黎帶住班細，用波能力轉數都無問題，但無身位同速度撚狗又未必太信佢 而家三個中場真係好難揀

干眼光不嬲差
國米季前買咗咁多人唔啱打半季又要重新買過對翼衛

係真係速度太慢，見人地打反擊佢唔拎牌格硬整跌就一定食塵

嬌魔都係冇身位同速度
不過嬌魔踢前一格都有貨交

佐仔keep可以控中場 教嬌魔 夾華碩破迫搶
不過我覺得如果球會要賣撚狗唔會反對

牙朗要夾我先有化學作用，一係賣去皇馬,一係回購我

呢個真係唔怕認柒
呃晒全世界

有撚化學作用
上年世三次次都發老脾屌佢唔拉邊

歐聯最佳中場

無辦法，佢真係要打體系波。不過佢可以迫得返人地果波果下好野

賣馬迪買飲水真係世紀操作
一野將4千萬倒落海

我覺得嬌魔仲有身位同速度過佢喎

嬌魔細細粒但好爛打 仲有d突破

馬迪條259自己想走

希望馬體會會想要巴卡
宜家好似有咩水貨就搵佢哋接咁

速度maybe
身位

嬌魔下盤穩過佐 動作又快d

唔講巴卡
其實我覺得飲水以能力上真係唔差
話曬真係英超冠軍正選
咁多任領隊都唔用係咪真係場外問題

你估個個都係雲尼亞里
執住drinkwater, 艾伯禮頓, Wes Morgan 呢d二綫球員都可以拎英超冠軍咩

佢同夏狗點會有化學作用，佢成日比夏狗屌唔拉邊又成日走去中間同埋唔回防

巴卡果陣車區咪又係打晒J

350k週薪簽艾力臣唔識用又係經典

吾皇

撚估到baka咁廢咩

摩sir:撚估到非洲狗 綠帽 咁勁咩

60M打包

係呀
所以球迷好柒抵笑
咁袋住人工教波點名要佢果個咪仲柒

He is playing well this two seasons

佢唔想賣matic
Matic 條25狗逼宮

準備又輪到迷干反干內戰

干爹原意係 matic帶住baka
依家matic 搗亂干爹部署
搞到baka做小丑
咁都怪干爹眼光差

Conte: “I think Danny is a really good player,”

“As you said, two years ago together with N'Golo they won the league. They played every game and showed [themselves] to be strong. I think he's a really good player who can help us. For me, the midfielders are very important because I need midfielders with specific characteristics. Danny has those. Now it's important for him to be 100 per cent fit, to recover the best physical condition and adapt himself to our style of football, and then he will be ready to advance and play with Chelsea.”

講下cho 上年彈起、入紙、strong hole 段故得嗎

準備又迷干反干大戰

外借軍團有冇邊個下季大機會有得留底

我迷干
但買錯水貨同埋無鋒長傳
呢兩單嘢點兜點攬呀大佬

No need
鷹鷹已技術性擊倒迷干

已經有無賴拉埋球迷落水

巴卡施迪比利馬
三大水貨

我相信巴卡只係踢唔到英超
係意甲其實踢得幾好

睇佢踢維拉頭兩場真係柒到仆街，即刻知點解冇人想用

Conte said: "Bakayoko is a good signing for us. He is very young. My idea was to give Bakayoko the right time to adapt in this league behind Matic. But now after the sale of Matic, we need to try to accelerate this process for Bakayoko after his injury.

More about Matic

球會+教練團非常重視Matic，本來ready好同佢傾續約，但佢突然間話要走

仲有佢呢排踢得幾好 曼聯會同佢續約

巴卡女人達：撚估到英超咁難踢咩
Marina：撚估到啲plan xyz咁廢咩
撚狗：撚估到班青訓未夠班咩

但明明1617嗰季跌得都幾明顯

未必有

雷狗 馬迪 卡吐
車區史上三大賤種

橙，pasalic今年踢得幾好

馬迪狗真係祝佢續完曼就斷腳
好記得佢射完球世界波 仲比心 以為好忠心
我心你老母呀 果時見佢奶摩狗 袋底去獌
想即刻

嗰季上半季中場雙迪，下半季就隱撚晒形
傳波又係咁斷波

上摩·不上車

好似買斷左

嬌魔布速度18歲好難慢得去邊
但佢身位就仲差過佐，佢太矮同細粒
佢都講過俾麥佳亞懲罰過所以會練大隻d
我覺得嬌魔最好練到個身形似簡迪咁
夠快又夠硬浄，下盤又夠穩
希望嬌魔可以變到佐，高，簡合體咁就一流

Tomorrow

我就係今日google完先知原來未正式買斷

佢係獌都係咁
岩岩加盟d獌打哂飛機
打半季咪又係收皮

想睇堅尼地牛尾巴

Two best DM in one pic

25版安

100場 1場好波
但冇安既忠誠

獁㹨點只一場好波

成班屌人哋球探點會睇唔出 明明傳奇巴卡嚟個時個個都吾皇吾皇咁叫

咁前期matic 穩過willian
Willian 季季都鳩鳩地

Talk what tomorrow

好想知干地同閪女人嘅恩怨情仇

干爹true blue
唔反干了

而家啲訓練detail?

而家佢地幾點training
想再去cobham搵班後生仔簽名
btw林伯會唔會停車簽?

摩狗有冇畀機會沙拿迪布尼盧卡古

班英人基本上好多時都肯停

Cho去唔到拜

唔會架，係閪女人既錯

撚伯有冇諗過今季咁多傷係咩原因
今季操練係唔係勁過上年好多 所以易傷

林伯點睇佐高簡

西女人簽Lkk失敗既內幕

就係季前冇買翼衛 然後先左羊右摩

當年傳奇巴仔夏季transfer window驗完身但又無簽約內幕

球迷放工放學隔住個moon睇live睇精華
班球探有袋人工有飛嚟飛去現場睇波

傳奇巴仔我記得講過
好似係同垃圾車 大概好似係咁

毒毒見到佢控甩左 停左一停 再行番後

加埋撚狗 四大賤種

點止二線？

其實好記得 巴卡藥高 係勁過幾場 尤其對曼個場
點解會咁 明明大大隻隻踢英超咁撚碌柒 控得唔好又唔識用身位 反而Kante咁撚細隻就好咁多

德甲球員中招
唔洗踢拜狗了

上年2月去
kante 豬蛇 呀朗 大袋 zappa 麥伊治蘭 lavinier有停車 仲有費文員

世三 雷狗 安 pedro azp 唔撚停

最嬲係azp 去左兩次都冇停
2016個次都算
上年做左隊長都唔停
當年泰利每日都停車有求必應

如果Sancho 真係冇乜機寧願撥多啲錢去Chillwell到
起碼正路啲Telles都就28

德乙

巴打係咪唔知阿古路當年係點

你講嗰五個我都有selfie過
咁呢啲都係睇佢哋心情
有細路喺度尤其雷狗停嘅機會大好多
只係以我經驗英人嗰班係nice啲
泰狗撚狗仲肯同你慢慢吹水

不過雷狗除咗對住細路同識嘅人之外西晒面

同意 telles都唔平 同埋踢多幾年過30 用得唔耐

想知羅賓奴

Chillwell比撚盡1線尾

呢個講得好清楚
條channel 都好正

Telles 一定好過chillwell

起碼英超兵唔洗適應掛
一陣葡超兵水土不服又屌到開花 過兩三年又要換

正想講
我2016個次撞正有個英國細路
泰利 世三 安 哥斯達 25圖 伊雲 mikel 切 都有停

咁多個哥斯達 泰利 kante真係最nice
呀朗都ok

一定唔會買到chilwell，隻龜都要80m, chilwell都走唔甩呢個價至於佢掂唔掂就另一回事

80m買個正前好過

Chilwell 50m以上真係不了
Telles都唔細，我覺得應該做plan b
個人prefer Gosens或者Grimaldo(不過呢個短撚嚟)

呢條友好醒目
一聽到有出席聚會既人確診佢未有病徵都即刻去睇醫生
所以個段時間未番過球會
hannover下周可以照踢

Gosens都係阿朗果種lwb type黎

買到Grimaldo 當然好
但綜合價錢, 易買同實力, 買telles 留錢補其他位仲好

千祈要喺下禮拜之前 腰斬所有歐聯賽事

Grimaldo原來得165

個個歐洲人都有咁嘅自覺就好

垃圾一個都買唔到

會戴口罩先講啦

直接踢D 德國球隊出局算啦

Grimaldo短極都有米7
Gosens好在可以打到幾個位，年紀又啱駛

貴極都係40m咁都唔平

你地又j人地獌d葡超兵
自己買又驚水土不服

咁人地冇水土不服唔可以J下
兩件事其實有乜沖突

其實般奴有咩咁好j
講近兩場波嬌魔仲搶眼過佢

派精講到

Bruno = 虛火 水貨
跟

般奴上場除咗吊高波俾馬屎眼之外其實冇乜highlight
成班獨食閪般奴空哂幾球都唔傳 根本仲未夾到J乜

有無咁誇張

派清一定係最識波 根本佢係行得太前
唔洗再懷疑佢錯

A查

over咗少少

Hawk同cho有嗲過
睇黎聽日有野聽

嬌魔兩場motm wor

本身獌D人廢 般奴去到咪覺得勁LOR

今晚兩場歐聯都好吸引

大叔化
甩頭髮、大肚腩

還我以前好靚仔既林伯

鏝城legend

秦利同毒毒nice都理解
但係dc會係nice覺得好奇怪 明明個樣勁惡

其實一直想知油王當年係咪真係想買細哨

姊妹會

愈嚟愈似李安尼遜

有時睇官方YouTube就會知道dc成隊波最好笑最on9嗰個

返曼城接哥狗個位啦
我地轟真命天子係淫利

近年車除左hazard有冇邊個係黎左車之後打得起變一線

Out

DC係更衣室聽講痴線佬同開心寶黎
可惜佢想返西班牙

沙皮nice開
比利時狗同巴閪狗好串

Lampard Man City farewell party

Hawks今晚仲有冇野可以講下

Simon Phillips
@SiPhillipsSport
"To be honest, I have no idea where this story came from. I was surprised when I saw the news because neither me nor my club had a meeting with Chelsea about becoming a coach. Chelsea is, of course, my home, but the reports aren’t true.”

- John Obi Mikel

Hard water真係好傷頭髮
火清啲頭髮還好嘛

chilwell普通到不得了
都唔知有咩好J

我係荷蘭洗幾日頭已經好撚唔c服

我有用Filter

清除林狗
還我蘇b

鏝城之前好似仲搶撚狗做legend

Dc 係勁nice 同有義氣
個個都讚佢

阿朗頭髮叫keep得好
伊雲、會長、林伯真係睇住佢慢慢甩

個日好撚好笑
dc停左車幫我同個細路簽名影相
撞成有班家長車細路入去練波
有個細佬衝落車同佢影相
跟住向住其他車大叫hey this is costa!
其他細路衝哂落車
dc笑住屌鳩個細路
但好有耐性同哂全部人影相
個15分鐘條路塞到仆街

搞到佢地名宿咁

佢同安好似幫過個阿迷，好似唔知仲有冇咩幫過下人，佢球場外其實係個好人嚟

新幼幼幾靚仔

成個cara delevinge咁 好乸形

撚狗一時意氣結果幫自己留低個污點

其實歐聯會唔會真係停 西班牙 德國 都開始出事喎好似

仆街又幾似

Chelsea rival Manchester United for Jude Bellingham transfer

The Birmingham City teenager is on Man Utd's wanted list for the summer transfer window with Borussia Dortmund and Chelsea interested.
Manchester United are facing serious competition in the race to sign Birmingham City teenager Jude Belllingham, with Chelsea among those to have registered an interest.

It has been suggested Birmingham could ask for as much as £50million for the teen midfielder, who has become a regular in the Blues' Championship side this season and is attracting huge interest.

Source:Manchester evening news

16強完傳緊會廷期
雖然個疫情咁勁
下星期都唔知有冇得踢

多仔先出33m. 50m

50m買個16歲
CLS

大家記唔記得4比1 反cup拿狗果場
正正就係4比1 今次我地都能做得到
相信車路士 相信韋利安!

有得踢再講

英雄出少年，最緊要真係有料

係 我地今次有新沙維 上次出後備讓曬雙手

打拜無咩觀眾都幾好，無咩壓力

有冇ching記得青訓閃光同唔知咩三兄弟？

蘇拿?

歐聯停硬
下個禮拜打嚟都冇意思

鐵漢柔情

停到變左季前熱身賽

英超應該閉門

而家場場要當決賽咁打
而家先嚟落第五再腰斬就仆街

我覺得都幾大機會

英足狗絕對做得出一見獌上第四就即刻腰斬

以依家英國嘅上升速度
我估餘下賽事閉門

唔會腰斬住
除非未來爆到意大利咁

我估腰斬之後
應該會搞個護級附加賽同歐戰排位賽

今年第五無歐聯？
曼城個位會俾邊個？

睇車未來棟樑辛祖好
定睇姊妹球會馬體好？

閉門作賽咩聲斬冇
悶死人

個人感覺
曼聯一日上唔到前四
可能係唔會有機會中途剎停英超

Psg場波係咪有假打氣聲

雙修

做住一日馬體會fan

Welcome 包皮！

睇歐聯都見到英超d濕鳩球證

張伯倫差啲搞掂

No support Diego = fake bike

Psg唔用包皮就俾佢過嚟車完夢啦

dc

哥狗成日做完鳩嘢去搵球證扮fd

好耐冇睇過呢啲 幾正 (自己隊嘅話）

攬一攬先

老鼠

下體會都幾消極 11個係哂後場

隻felix 一有波到佢腳就斷

Welcome neymar

下體直程有波都唔差兩腳 大大腳有咁遠踢咁遠

雲迪克真係好癲咩波都殺哂
Upgrade版維迪

Oblak 好撚癲

神軒好撚矛

好似話有喉嚨痛

斬完未 痢狗

Felix 真係冇撚用

出達仔分分鐘仲勁

終於斬入

事實最大威脅就係咁斬 耶子行得好前

又無身位

上年反杯巴又係佢入兩球

燒味戰術！

個波好似無落個地

Neymar 好好笑 入完波想慶祝又冇球迷

第一日睇猁咩

佢縮咁後 其實除左斬都冇乜野做

個felix身型無變過 仲越踢越廢 廢版vardy咁

今日係斬得好離譜

只要我哋入到8強 就可以證明車>多狗
Welcome sancho!

3球阿ching

我DC 一球就搞掂你利物狗啦

隊面大半隊都擺入禁區
9981斬都好正路

神軒GIF

好彩利狗 放棄足總盃
對車個場 完全無呢D迫搶

車會唔會轉體能教練

今次要作客阿清

安聯仲好踢過史丹福橋

無oblak 應該456左

下，冇哂觀眾先聽到班球員幾撚嘈喎

好悶 訓練咁

換dc

即刻發脾4

個felix

袋狗級數

兩個矮仔點同vvd打

下體會俾人攻到就崩盤

疊住上

felix廢到仆街

好撚顛 咁攻都未輸

有武肺仲打交

Sana啲first touch都幾廢下

差啲絕殺

尼馬狗

悶到震

越咁撚多 真係以為冇人睇到

未開罰球都企咁前

由一開始就係越位位

呢場有車仔 舊時血肉長城FEEL 好懷念

原來利場波有觀眾
早知睇利

成場咪又係一邊鳩斬一邊死守

買到Oblak真係稱霸英超

gg

D 斬波屈到

兩個中堅裝飾架

cls

傻鳩 阿祖安

爽一轉台又有兩球睇

Csl

做乜鳩呀

無12碼射

RAP 利狗

快撚d完事算啦

咁樣送抵出局啦

阿祖安廢到

好彩無熄機
一轉台入兩球

加時係唔係無作客入球？

有

Juventus defender Daniele Rugani has been found POSITIVE to Coronavirus 🔴

有埋廢拉達睇爽

WTF

煙sir RAP

沙蛇RAP

一出場跌倒

沙蛇

達囝重臨英倫

成隊蛆收皮

煙sir剩係吸煙唔吸空氣無事啦

死猁狗今次仲唔死

球王
佐仔仲想唔想去

一轉台睇利入波以為出硬線
竟然咁好睇

笑撚死

Wa 咁撚勁嘅

佢上年年尾中過普通肺炎 年紀又大

咁就呃左個助攻

洛蘭迪咁勁嫁咩

祖記RAP

黃大仙

阿祖安真係同卡巴叔咁上下

Llorente幾撚靚仔

會唔會係上次成隊蛆去咗意乙唔知邊隊中咗
丙朗去埋蝗個更衣室

摸奶助功？

Karius 2.0

yes

助攻

Yes

88利

雪糕筒

唔係話個意丙仔用過祖d訓練設施咩
不過阿朗中左就好笑

柒頭利加時搏到盡出局
希望嚟緊聯賽失分再腰斬

聽旁述話摸奶達重臨英國好有親切感

仲好撚大隻啱曬我車靚仔隊

呢場整定要利收皮 90分鐘內都中幾次柱

咁撚多攻勢 都輸 更衣室士氣收硬皮

傳埋俾蝗

無所謂啦專心聯賽 差兩場點都拎冠啦掛

腰斬

阿祖安+高美斯=joke

所以話好籠門好重要 馬體會真係好

利狗：祖記有人中左 歐聯腰斬唔計！

整撚定要利輸 艾利神關鍵時刻傷左 阿祖安90分鐘其實踢得好

唔肯黎我轟=中肺炎

想睇達子入波

到時低價買球王（肺炎version)

沙蛇食咁撚多煙中埋武肺真係搞唔撚掂

拖住成部氧氣機出街

沙蛇：d煙咁高溫入肺 乜病毒都死啦

呢刻國米祖記d職球員

買佢返嚟教譚狗入波

佢入埋波應該波台暴動

順手要88埋牙朗

今場起碼勁過felix件垃圾先

車區暴亂

王子入巴塞果球咁

我諗馬體會都估唔到 原來入佢波咁撚易

廢力屎傳嗰球都靚嘅

達有火

做咩達仔而家咁有火 之前成個傻仔咁

又食on9牌

佢不嬲都係癲佬嚟

達囝

我達啱啱換入第一腳就助攻

女人達

屌你又中

暴動開始

真係有

開口中

達囝
阿祖安射親都有

達

屌

legend morata

痴撚線 咁都中

利狗主場不敗都冇埋

真係有 達囝

暴動

輸近柱

悶左90分鐘
反而加時最好睇

達子單刀咁撚勁架咩

那原本我仲想話 其實個籠都算係咁 係第一球柒
屌你女人達都射得入 就一定係個籠廢

達囝返西班牙咁撚有火
水魚車

高普同施蒙尼個問候咁熱血feel

隻llorente幾勁

達子個慶祝幾撚型

我想知猁係咪又要賣左個籠

Oblak真係好撚勁

咩都抵返曬啦
希望馬體會繼續幫我地接蟹貨

喺車無乜幾可睇佢慶祝

海賊王咁

利狗士氣崩盤

當人垃圾桶

早期都有王子式慶祝

淨係記得佢扮王子射箭同入完波抑鬱發作想喊咁

見到達子有火
都替佢高興

佢應該有人格分裂 要去返講西班牙個人格先識踢波

如果而家中斷埋英超無冠
利物浦真係經典

其實好熱血

屌啊 摸奶識入單刀

見佢又仆街又躁狂症攞牌仲諗住有得睇埋越位同炒單刀，點知係破越位入單刀

好似話係法比走搞到佢成個人好頹

Oblak有無興趣上車擦save

今日會有好事發生

簽雞扒前咪畀解約金簽佢
佢唔so垃圾車姐

呢條𡃁仔又燈到，真正mvp

利踢咗成年終於有一場係無運
btw oblak勁到12 cech咁

Rugani

沙狗仆硬街，今次真係可以試下煙燻消毒法

沙利會唔會中招呢

成隊蛆同國米要隔離

利狗輸波
獌狗應該最開心

沙蛇gg
本身個肺已花

終於有頂級聯賽球員

個個都第一個諗起呢件廢老

車路士兩大名宿 Sarri & Conte

沵

猁狗又輸 心情爽到

唔關教波事，條仆街廢老做火車頭

黎緊全英超空場踢

屌那媽，下星期飛去南半球，好撚驚

宜家喺Melbourne

呢d時候仲飛

一年之內中2種肺炎

我去Wellington飲，有幾日會落去Queenstown果頭，希望唔會比人岐視，同埋坐飛機無人中招

好似一億都唔賣

家中兩大長老要去移民親戚飲
我都好想cancel

達子翻馬體好似正常翻好多

女人達對猁入波
破埋人地個主場不敗金身

melbourne市中心乜事都冇
口罩都唔見人戴

訓醒見到痢就知今晚要開香檳了

連Asian都唔戴前幾日去Moomba，啲講香港口音廣東話嘅人都冇戴

岩岩睇左利記對馬體會Highlight
Oblak真係好撚勁

嗰季無歐聯佢唔肯黎

Civil war第一源頭

會唔會係驚俾人打

我地kepa 都唔差，無必要j 人地個龍

明明安先係 打撚左6年定7年

英超閉門

Exclusive: All football matches in England will be played behind closed doors under government plans to combat coronavirus that could be triggered as early as today. (Times)
#PremierLeague

Exclusive: The current season will NOT be postponed and instead matches in the Premier League and lower divisions will be moved behind closed doors. (Times) #PremierLeague

應該唔係
條街係真係平均30-50個先有一個戴口罩

資本主義終於出現問題

仲唔停
希望成間球會無人中招
是但一個工作人員中都好危險

未夠勁，如果爆到意粉咁勁

有都唔來啦
年年十六郎同一隊成入打到好後淨係俾c朗食住
見到我地後防除非自虐狂應該都冇咩人想過來

為左俾猁拎冠軍可以去到幾盡

如果英超有個Rugani咁上下出名嘅中咗，成隊隔離
咁應該差唔多停

好慘，痢到時。。。

UK本身係孤島, 仲要脫埋歐先冇咁顯眼
不過遲早爆,英國豬本身都係冇乜衛生意識

根本成個地球得最了解支那嘅香港台灣知驚
未爆發已經全民抗役
其他歐洲豬亞洲豬後知後覺

發覺你每個comment唔係屌呢樣就屌果樣 其實係咪平時好大壓力

係呀，好明顯唔關教波時，佢肺弱

係呀，好明顯唔關教波事，佢肺弱

猁竟然加時咁短時間內失咁多粒

離地開係禁上下

Tom hanks同佢老婆喺澳洲中招喎 樓上個2位巴打小心啲

nba直接暫停，英超係咪要等我地落第五先停

近排D龍門出黎搞笑

BREAKING: NBA Suspends Season Due to the Coronavirus

英超幾時做野

估唔到NBA 快手過歐洲班友

有球員positive

鏝狗繼續贏 拖多幾個禮拜 等腰斬

好彩nfl未開
開左先爆肯定全國收皮

Tom Hanks

Nfl場場十鳩幾萬人⋯

2月頭急急腳走去澳洲避難，如果喺澳洲中嘅都幾諷刺
“Life was like a box of chocolates. You never know what you’re gonna get.”

三頭地鼠中左 理撚得你

外國班傻西個個以為普通流感
慢慢分享rmb既喜悅

有車迷去左同鈀互屌

vvd陪跑 + 眼神防守

祖雲個場話你知根本閉門都無用，大家都係靠估靠博，淨返既賽季點都無可能完成到，唯有打附加賽，但英足總仲未肯醒

Kurt Zouma and Fikayo Tomori
Stats: P 11 W 7 D 2 L 2
Best game: Ajax 0 Chelsea 1
Worst game: Chelsea 4 Ajax 4

Kurt Zouma and Andreas Christensen
Stats: P 7 W 2 D 3 L 2
Best game: Chelsea 2 Liverpool 2
Worst game: Everton 3 Chelsea 1

Kurt Zouma and Antonio Rudiger
Stats: P 6 W 3 D 1 L 2
Best game: Chelsea 2 Liverpool 0
Worst game: Chelsea 0 Bournemouth 1

Antonio Rudiger and Andreas Christensen
Stats: P 5 W 1 D 2 L 2
Best game: Chelsea 3 Burnley 0
Worst game: Newcastle 1 Chelsea 0

dribbled past 0 呀

反而我喺我住嗰頭嘅shopping centre見過鬼戴N95

屌乜

不過澳洲人已經算係咁，起碼一開始未爆得咁勁前，啲澳洲人去完廁所都會洗手嘅

呢個係事實, 你依家唔停
到有第一個英超球員中一樣要停

應該要利捧左杯先會停

同埋獌上前四

依家停唔停係車狗獌狗話事
車落第5獌上前4就會即停

其實依加歐洲係當年既03香港前期，未有果個防疫意識，加埋成地文化，仲停留係無病唔洗帶口罩既stage，所以大爆發係好正常

逗住型中堅

鳩普未撚畀佢抖過
雲迪克場場都踢足 痴撚線

呢個真 上季傷完一直用到今日 今季見佢懶左 成日以為有人幫補位追追下唔追

最多應該打埋呢個星期，之後個場4月頭先打，呢個星期獌打熱狗，車打av，只有車輸獌嬴先會上第四，如果係咁，隊垃圾車不如執柒左佢算數

唔出佢，佢地條後防其實就同我地差唔多咁廢

仲有飲水亂人軍心

兩個閘有前冇後 其他中堅雷狗之流

今日好似多翻少少口罩
之前真係唔見有人戴

oblak超勁 cls

球場D口水飛黎飛去 沙利又食煙 干地又最興場邊叫
中哂招 西女人大勝

隊波最愛反高潮
一啖沙糖一舊屎
希望今次生性啲

呢個時間停係對我地最著數，前4+唔洗比拜sm多場
球員又可以休耐的

Gobert條柒頭，現眼報得好快

呢幾日冇出City

法國傻西：武肺？普通野黎姐
你睇下我摸哂d咪都冇事

一星期後：確診

巴黎啲球迷同球員都好撚肉酸

下round咪又出局，有咩好串

住city
近chinatown

自從安一腳射爆阿祖安後，阿祖安就柒到宜家，毀利安

Conte
Sarri
Ar Ming

勁ban射到佢變傻西

Marina又贏
上年唔肯買祖記胹炎狗

奶支James今次中埋回力標

根本就係，一路縮唔出腳，唔通你縮到入小禁區又要扭過你咩

星期六想出去睇Mel City

假如英超停賽, 按而家聯賽排名派下屆歐聯名額, 仲激死班 49000

如果真係停既話,佢地點都死既啦
計上季又死,計依家又死

週末贏埋摩sir就上前四

成個nba除左莫治
全部都係偽善小人
剩係識屌Trump trump 但又唔夠膽屌支共

附加賽大機會啲，除非嚴重到連踢一兩賽閉門都唔得，排5-11、18-20個堆會反對，入面已經有3支傳統big six，無咁易按宜家排名決定前四

抵啦James屌你老母

好心聯賽放甩左廿鳩幾分就晨早比雲迪克抖下la

比你估到就唔叫車狗la
作客對阿狗熱狗贏哂 主場對般狗修狗輸哂

為左隻金盃，輸晒啲杯賽，有啲似謝拉柒個季，
不過今季應該執到隻英超破處都夠晒皮

2個奶野 應該都團滅
邊個估到nba仲爆得快過意甲

咁快2個？ 除咗Rudy Gobert仲有？

沙爹有冇事

好似樓上講既附加賽應該公平啲掛
用而家排名定歐聯位同降班肯定吵到仆街

干爹

煙蛇個肺

玩具撚

Mudiay

應該愈黎愈多球員中招

依家英足狗入面就係呢痢獌呢兩隊波既人話事，當痢狗確定奪冠，獌狗入左頭四個陣肯定即刻停

應該會之後搞附加賽黎定
唔係降班果幾隊實火魔英足總

李城放甩咁耐附加賽先嚟輸

班玩具撚今次現眼報

閃光三兄弟好似走晒

馬體會一陣有人話中招 猁會點

個空姐係馬德里留左幾日 真係唔出奇

Ccc尼 保方 沙sir都食煙架喎

要隔離猁14日的話爭2場都可能有排

咁真係隨時腰斬

講真,今季比猁都心服口服啦
由頭帶到落尾咁濟

老老實實直接比個獎猁就冇咩爭議
係歐戰同降班有掛煩

啲鈀狗死屈多仔Instagram張賽PR相串
都唔知有咩咁串，成班小器到仆街
球迷定球員都係

唔係話唔服，不過班猁迷呢幾年未贏過英超都咁臭串，贏埋真係唔知世界會變成點

真係無計 鬼佬本身就似住自己壯 戴口罩戈d不了 無防疫意識下再繼續比賽遲早攬炒

咁事實上佢地呢季係贏左
驚人地串 傷到你一條毛咩?

P$G 不嬲垃圾

多仔用自己球員慶祝動作開post唔覺有咩問題

鈀由上至下都係賤種黎
少少野就話人串佢 玻璃心過支國

寸有咩問題
足球都要和理非？
又唔係搵空難慘劇黎玩

尼馬、包皮、dani alves、迪馬、伊卡迪、marquinous 呢d全撚部狗隻黎

睇返精華，Oblak勁到仆街
痢買咗艾利臣都逃唔過喺R聯俾膠龍陷害嘅命運

話佢哋小器啫

唔知點解梗係覺得PSG金錢足球黎計特別有陣柒味

用天價買d一線中至尾既球員，老老實實真係一線頭有料既鬼同你踢法甲咩

咁包皮尼馬都一線頭
但呢隊閪波柒在用咁多錢連4強都未入過

有保方feel，企位反應手法都係頂級

簡單

Sarri唔信Odoi，佢覺得自己有能力爭取更多上陣時間，當佢知道Bayern對佢有興趣，就即刻交transfer request

Bayern好重視佢，開比佢既薪酬條件好好，承諾會比正選、10號波衫，捧佢做球星etc ，所有條件對個18歲後生仔黎講係難以拒絕

Bayern 落過4次bid，Marina全部reject晒，原因係球會對Odoi評價好高，可以話係球會史上最佳青訓，所以strong hold睇下有無轉機

轉會窗過後，Odoi的確唔太開心，但Bayern承諾夏天會再出價收購，所以佢無話咩要罷操hea踢抗議。另一方面Marina都有比壓力Sarri，要佢多d重用Odoi，3-4月Odoi上陣時間明顯多左，甚至試過英超連續4場正選

受傷之後，Bayern唔再保證會簽佢，要重新評估狀況，加上夏天Lampard上任後同佢傾過計，承諾會重用佢，球會又肯match返bayern比佢份周薪，所以決定留隊

死拜狗係度搞事
依家搞到Tammy唔肯續

雖然球員都係為錢打份工
但而家新一代球員好似冇咗忠心呢回事

根本得球迷一廂情願

所以d人仲叫Pedro躝
有d咁既僱傭兵真係執到

NBA cancel D 球員係咁屌
係咪要個個中晒肺炎, 好返都打唔到波先開心

沙利：重用青訓從來只是口號
林伯：重用青訓不再是口號

開比佢既薪酬條件好好，承諾會比正選、10號波衫，捧佢做球星etc

呢堆條件,有邊個18歲既可以拒絕到仲要當時沙狗唔信佢

未傷之前係唔錯既

你睇下gobert幾撚on9玩咪
就知死哂都唔抵可憐

希望佢個肺花撚左

成班波牛係咪打少陣波會死

英超成班波牛打少陣波係咪會死
快撚D 喺星期六之前暫停所有英超歐聯賽事

死拜狗陰d陰d引d球員遞紙

史上最佳青訓

獌未上前四死都要踢埋去

綠帽咁多數季支持都估唔到
抵屌啦

Oxford Street 有遊行
不斷高呼Fuck China

火撚屌
小心呀唔好出街

一齊叫

好驚火清俾人打死

叫得呢d都係痴線佬多啦
一出現比人打埋一份都有

今次支那狗玩病毒, 累到全個東南亞都會比人歧視

佢190對住鬼佬都一拳一件

唔知幾時再可以去返歐洲旅行

唔敢再入史丹福橋，等陣失分拎我出氣，贏波拎我黎奉獻

驚火清中回力標比人一拳一件
呢排太多回力標

今次歐美如果事後都冇實際行動追究支那
呢個地球就準備等滅亡

唔覺得袋狗值得拜俾禁高offer

一齊都係利益姐
係有心
依嫁d國家就即刻退出世衞啦
係人民幣面前
d國家撚有尊嚴咩

沙daddy
要保重身體

一拳一件又唔係火清講

佢係有潛力
係你地要堆青訓下下都要出場
就美斯表現都唔比時間佢地
本身佢上陣時間有幾多姐

英國波牛當左火撚屌係威脅生命既野獸

屌，冇幾耐之前下議院先反對禁華為幫手搞5G

Crystal Palace are keen on signing Chelsea striker Michy Batshuayi but are reluctant to pay Chelsea's £45m asking price.
{Express}

下個po想祝福沙daddy同險簽隊員魯加尼

Lan

quick sell

真係多得班仆街唔少
本身黃皮膚已經比人歧視 而家直頭當仇人咁

Amsterdam 見好多香港旅客都唔戴

4.5m都賣

人群定理
個個人戴，你都戴
個個唔帶，自己都會懶，例如行山班人

搭完飛機就入鄉隨俗

25m都賣啦屌

怪就怪Corbyn條傻鳩整臭工黨個名
華為呢壇野本身已經有38個保守黨MP倒戈

如果搞到武肺UK大爆炸,到時民意迫落黎, 多十幾個倒戈已經差好遠

哥狗

45M HKD is okay!!

如果衣狗都賣到>40m鎊
賤女人真係大勝

咁都有得反杯

事實就係英超冇時間俾青訓吸經，邊似拜超練足咁多場都照攞聯賽冠軍

著住件我非支那人tee出去

其實係賽前夏蘭特喺Snapchat串嘴先

幫手排中

英軍來了我帶路

90分鐘利都禁住人黎打，佢波都唔使撲都踢得好

Da silver 三兄弟
得jay da silver 叫打得出表現
不過 賣晒啦

屌想當年車都贏左啦咁 係咪可以串哂全波台？

當年我係大將軍之一 奧斯卡__BB

波台鈀咬住多仔Instagram張相嚟講

係車入波都死老豆想喊咁撚樣

所以我都費時幫口，有得佢地柒落去算

其實我唔明有幾寸
haaland個慶祝動作有咩咁特別意義

on9當有趣 D留言仲要覺得冇問題
DC狗快D中中國肺炎死

想知個asian女人係咩人

佢性奴

忠心既野
首先你要上到位先囉
自己出場時間都保證唔到
仲講乜野忠心

搭哂膊頭 應該fd底 搞下笑姐

4.5k 都照放啦

Odoi傷完已成廢人

根本成班青訓都係廢人

當初應該放佢走
為咗留佢俾份肥約搞到其他人胃口都大埋

我諗係因為當初冇人諗過我地仲有其他青訓

認同

下個做廢人嘅就係嬌狗

MM RJ true blue

放心啦，實唔會
應該犯賤到屌返自己政府轉頭再話支蟈可防可控捧到上天

你肯定冇?

袋狗當初去咗拜仁
依家應該同夏蘭特係德甲呼風喚雨

留係我地車仔就做廢人

45m會唔會大貪咗啲

Michy 加zouma 加30m換zaha

請相信車仔女神 買人佢唔得 賣人佢次次都得

如果呃野好難講
話唔定袋狗去拜搶基拿比個正選位 我地可以執到佢返黎

係應該而家打起就好賣

換轉日日屌柒Marina唔識數嘅連登仔去賣亞衣應該5m都收唔返

切狗幾時先有得踢

又斷腳 18歲 踢到30歲咁錫身

[沙爹身體健康] 車路士球迷討論區

Marina: 45m la
水: wa diu 40m la
Marina: 唉 是旦啦 ，Deal (又唔洗蝕)

準備又標題黨插你

自己倒貼包機接送都得

當年體育台成版都係啦
贏左唔威等幾時，傻撚左

免費送 貼錢送

係夏蘭特賽前喺Snapchat話This city is mine先俾成班巴黎球員回擊，嚴格嚟講為夏蘭特串嘴先嘅

車狗成堆廢人

我玩fm係直接解約

佢打下游會入好多波堅值

已斷腳成廢人

993

994

995

996

開左新POST未997

好

1001